點解決食飯成日有人過黎R friend

多個人食飯唔係問題
而係你講野又九五搭八又on9
問黎問去個三篤屁
有時真係好撚想叫咪撚跟埋黎食
不過跟跟下咁又比你跟左半個sem
本身六個人揾位食飯不知幾易
多撚左你兩條傻閪，屌你老母又成日話成譚仔
譚仔好撚食咩屌你老母咩，兩條死傻鳩
兩個咁岩講野都痴痴地脷筋
大家有無同類事件而又解決到

條癲狗又cap圖

打法完全唔同嘅兩個字都可以叫打錯

本身block左佢
係要我解封睇佢